QQ 明天會點行?

QQ 明天會點行?

開市580 收市倒升 640

大股東轉資。

$540見

2018年$405配完之後半年內跌撚到$250